啱啱我買900蚊 阿妓有咩要注意？

係唔係要買多900蚊？

慘矛人理

聽朝早d起身入錢

買多900啦屌

嗯 都係禁返錢先